(揸車JJ)前面條友每磨1分鐘, 你就要等多60秒⁠⁠⁠⁠

頭先痴朋友車坐
喺城隧口嗰陣
見住前面個阿叔拎個銀包喺部八達通機度死磨爛磨
磨足成分鐘都未磨到
卒之咪又係要畀現金
唔係咁少AUTO TOLL隊我都唔會排呢條散紙隊

喂冇人有相關經驗咩？

其實好多地方已經係自動付費多過人手找續

係香港至咁撚落後

痴人車坐, 行邊條lane你話事?
非繁忙時間, autotoll有隊架咩?

試過見人唔夠餘額，嘟極都唔得

其實好多人冇做自動增值，遲吓話多幾條隧道都會試，返工放工一人磨一下

正皮係比個標題

繁忙時間大老山係自動長過人手